{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009544",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 동화키즈풀빌라(신축,45평 복층 독채) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 ペットは入室できませんし、追加で予約人数が発生する場合は事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊できるペンション以外のところにはペットと一緒にいる入室が拒否されますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際には損害賠償の責任を負う点に留意しなければなりません。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与える行動は控えるべきです。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 期間が未確定のペンションの場合は、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 バーベキュー利用の際には事前にご連絡をお願いし、メゾネットタイプの一軒家の客室でIPTVとWiFiが提供されます。 また、プールと売店/コンビニエンスストアが利用可能で、海水浴場も近い位置にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加で予約人数が発生する場合は、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できる場所はありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できる場所はペンション以外にはありません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の際はどのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "バーベキュー利用の際は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの一軒家の客室で提供されるものはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室ではIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールや売店/コンビニエンスストアは利用できますか？",
            "answer": "はい、プールと売店/コンビニエンスストアは利用可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、近くに海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 445
    }
}